{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012247",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 고투베드리조트(반려견,일출) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約の際、人数が追加される場合は予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペットと一緒に宿泊しようとする場合には入室をお断りする場合がありますが、これも払い戻しできません。 青少年の混宿は法的に禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合にも払い戻しはできません。 ペンション内では入室と退室時間を遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。 ペンション内での喫煙は禁止されており、特定の場所を利用する必要があります。 また、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽や高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンション別の期間未確定により料金が誤って反映された場合は、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 利用案内としては予約特典のメゾネットタイプのダブル客室、IPTVとWifi、オーシャンビュー、ツインベッド、禁煙客室などがあり、ペットは最大2匹まで可能で、一部条件があります。 周辺施設にはピクニックホットプルの水産ハンモッとナンキオルム、東コムウニオルム、観光地の済州海洋動物博物館、ベニスランド、クァンチギ海辺、スヌーピーガーデンがあります。 コンビニエンスストアとしてはCU城山水産店、農協本店、コインランドリーウォッシュエンジョイ済州城山店、ドンソンコールタクシーがあり、周辺のおいしいお店としては札束運転手食堂、味噌福屋、サムシンおばあちゃん食卓、パルミ豚家黒豚、モグリ食堂、南陽水産があります。 カフェではアイルランドフラワーとナンサンリ茶房があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は予めペンションにご連絡ください。追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊しようとする場合には入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は可能ですか？",
            "answer": "青少年の混宿は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で喫煙はできますか？",
            "answer": "ペンション内での喫煙は禁止されており、特定の場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に二重予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺施設にはピクニックホットプルの水産ハンモッとナンキオルム、東コムウニオルム、観光地の済州海洋動物博物館、ベニスランド、クァンチギ海辺、スヌーピーガーデンがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのようなコンビニエンスストアがありますか？",
            "answer": "周辺のコンビニエンスストアとしてはCU城山水産店、農協本店、コインランドリーウォッシュエンジョイ済州城山店、ドンソンコールタクシーがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺においしいお店はありますか？",
            "answer": "周辺のおいしいお店としては札束運転手食堂、味噌福屋、サムシンおばあちゃん食卓、パルミ豚家黒豚、モグリ食堂、南陽水産があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのようなカフェがありますか？",
            "answer": "カフェではアイルランドフラワーとナンサンリ茶房があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 640,
        "QA": 539
    }
}